房LAN線駁Switch

本身客廳有個ROUTER駁左3條LAN線入３間房，依家其中一間１條LAN唔夠用，係咪可以係房駁Switch再分LAN線出黎?

可以

switch唔係連wifi咩

只要係駁router, 多數情況下都可以再駁Switch分Lan

連你老母粒lin呀

我ps4先駁lan
switch用wifi

講笑

記得要買1000M

識玩一定係行USB LAN, 無咁易斷線